嚴正聲明：啲廢老再喺街隨地吐痰，一定見鑊打鑊

吊你老母冚家剷
祝你冚家交叉感染早死早著

你仲敢掂佢咩

我驚佢地吐埋落係到喎

落你到

拎個鍵盤出街？

為民除害
死能咗都好過 俾佢哋喺度散播病菌害人害物

打過 輕鬆

不過係攞樽野飲掉 唔咁埋佢身